香港線黎料

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

10分題 試找出「香港綫」

黎咩

Kt 線塞左冇報

東涌線呀下？